接受現實啦習近平，中國政權係時侯要ＲＥＢＯＯＴ啦

維穩費仲高撚過軍費
你ＲＥＢＯＯＴ完個政權就即刻可以節省而家既維穩費開支
節省左出黎既開支就可以用係科研或者係軍事上
中國就唔會柒撚到今時今日咁撚樣啦
咩中國夢，夢遺啦去

分返做七國啦
各族有自己語言同文化
免強統一無幸福

勉強統一冇幸褔

想知邊七國

分裂左 會變左中東咁
點睇都好慘

戰國七雄

「全國的總建設在一個期內完全無望。最好辦法，是索性不謀總建設，索性分裂，去謀各省的分建設，實行「各省人民自決主義」。二十二行省三特區兩藩地，合共二十七個地方，最好分為二十七國。」

老毛喺廿零歲嗰陣已經講緊聯省自治呢樣嘢，習近平而家就痴人說夢咁叫人愛國愛黨